（有圖）個鬼佬紋左劉慧卿個名上隻手到

係咪佢男朋友？
Link:

係咪佢條女叫做 Emily
佢 google 以為 Emily 中文係劉慧卿

條鬼佬係咪四方撚？

屌痴撚線

-o-

係街笑左出聲

搵人send俾卿姐

係公司笑到癲撚咗

痴撚線 笑到傻左

外國勢力！

鬼佬識嘢

真識食

鬼佬：仆街，中伏

咁重口味。

屌你老母google翻譯emily lau係劉慧卿 ，條鬼佬中撚左google伏啦

同食鮑姐個位巴打有得Fight

柒撚過棺材佬

我都係 停唔到

方人方面方剛

幾好呀

有無巴打幫手改圖 紋返鬼佬個名係劉慧卿隻手度？

痴線

幫佢紋身條友都唔提佢

唔知點解諗起劉慧卿含羞答答咁講“啋”

笑死我

可能佢喺外國紋呢。

留名

巴打你應該平時j開四方西日

痴撚線

做乜撚

笑撚到我

究竟幫佢紋身果個紋身佬 紋果陣有咩反應

荒死個紋身師會知咩

笑撚死

鬼佬嘅口味你地識條春咩

有冇人話返俾個鬼佬知，等佢成世都覺得柒

有冇可能係佢秘密情人之類

劉慧卿呢類熟女最岩啲鬼佬

信google得永生

d鬼佬真係好撚鐘意紋d九唔搭八既中文字落個身度

推到上報

條女叫Emily lau? 就咁Emily 唔會翻譯出劉慧卿 好高難度

笑撚死 好撚柒

係愛呀

咁都睇到

有無人比張相佢睇

但如果佢條女係姓劉。。。咁條女應該都知自己中文名ga?
雖然可能真係冇中文名

世紀大伏
如果個鬼佬知道真相...

笑到傻左

摩擦力

係咪個鬼佬問

謎底已經解開

仲以為寫住四方西

屌伏到冚家產

頂 中哂伏

CLS
我係鬼佬斬撚左隻手佢

後生果陣

痴撚線, 有冇人連絡到個鬼佬, 之後話佢知

唔知好過知

無謂害人成世

就黎笑到斷氣

浩南！

絕望真相

事發經過:
1. 發現呢條link 話Emily 中文係劉慧卿
2. 鬼佬: 係咪伏㗎! 去google translate 睇下先
3. Copy"劉慧卿"去google translate 譯返做英文
3. 見到真係譯做"Emily"
4. 鬼佬:

一定要話俾佢知

唔好啦
一陣真係跳樓

可能鬼佬覺得佢好正

咁調返轉, 有冇人話比卿姐知

連絡

Google translate
本世紀十大發明

咁佢應該係要紋簡體喎

仲撚柒

人地可能真係卿姐fans呢

識食

個鬼佬諗住問哂又google translate 埋無死啦

四方西終於有撚岩

咁都發現到

做乜撚嘢

笑到仆街

痴撚線

係愛呀哈利

推到個鬼佬睇到呢個post

係愛呀哈利

民主黨勾結外國勢力

四方西

笑到停唔到

點解個紋身佬唔提下個鬼佬 ？
Are you sure about that ?

推到四方西同四方撚相遇…

呢啲先係真正高質post

好笑到仆街

兩個3既？

咁你都見到

卿姐五姑娘，
鬼佬真識食。

我屌你老母

底線

好想知紋身佬個陣既反應

個鬼佬可以屌到佢叫救命，有d想睇下

我屌 好撚伏

sure！

鬼佬睇到呢個post之後...

what so funny? I like her

笑撚到仆街

求高手改下d字

真愛

安已不

笑死

推上去

屌你

個鬼佬都幾型棍
比個google translate伏一伏,咁就一世

四方撚

唔問下條女先

慘

快d傳俾鬼佬睇

Google translate害撚死人

可唔可以告google

有無巴打紋“蔣麗芸”係手臂

改google等人紋咪得

其實個名隔離仲有卿姐幅圖喎 咁應該係真愛喎....

下 做咩姐你

個腦有事

已正評

Milf

grandmother下話

越黎越on9

呢個世界發生咩事
卿姐都有真愛

高質

屌

畀人拎曬去做新聞 credit都冇個

立場果d

係youtube留言都兩年前 搵唔搵得番個鬼佬

弱智過個鬼佬 鬼佬都話唔識中文吖

弓戈

勾結外國勢力

屌你樓主，睇youtube健身，又俾你發現到天大秘密

衝出黎柒?

搞到我係地鐵笑左 點賠償

笑到

咁個鬼佬同個紋身佬講話要紋 Emily 係隻手度

紋身佬唔識中文咪上 google translate

查完見到呢幾個中文都係 Emily, 咪問返鬼佬想紋邊個

鬼佬見到 "劉慧卿" , 呢個正喎, 就紋呢個, D 字大隻D 唔該

make sense?

嘩，送佢去非洲捉micky

he knows how to eat

俾完屋企人睇，笑到仆街

佢重要好認真咁講

應該係貪佢多筆劃

段片好快又會爆紅

100毛

HK01

定時答果條友都係google咋

100抄左未

抄撚曬啦 而家啲人以為係我哋抄人添呀

好波
仲貼到連登

抄撚晒啦仲等你咩
立場

hk01

100毛

兇手

推返呢個post條link上佢地既post就差唔多

留名等睇其實鬼佬係識劉慧卿本人

記得做好research先紋

屌你老味,做傳媒真係易
呢到cop d果到cop d就得
Credit都唔洗落

識用Google translate 但唔識用Google

屌你老母D垃圾傳媒全部都唔撚落CREDIT

蘋果都有5舊比返
啲網媒一個崩都唔洗就賺幾千個like
連登仔真係好恰

咁撚快上報啦屌

網媒有錢賺,有點擊,又唔洗付出
連credit都唔洗落比你
面都唔洗比
遲d有人發現d有趣野都圍內同fd講算,無人會擺上網
你睇下而家d改圖post越黎越少都係多得班網媒
最撚憎100毛呢d copy and paste

笑左

Credit都唔撚落 左抄右抄嗰啲 死全家 成世肚痛返工啦屌你老母

抄左好耐啦

Link都唔貼 100毛你食撚屎啦

100毛: 圖片來源：Youtube、Emily Lau Facebook
一定係同樓主一樣咁岩今日係youtube見到條片

蘋果屌你老母

其實香港01算唔錯
有我個名

屌你老母100毛,hk01 立場
正仆街

hk01今次算係咁 有樓主個名

100 毛食屎狗

樓主仲唔係100毛做 底已起

100毛本身都係冚家鏟嚟
好撚野啱啱屌份仆街立場俾人話垃圾回覆

有無人狙擊100毛?

100 毛真係仆街啦
網媒喎

佢本 "香港可以說不" 個封面真係好靚
不過老左
政治立場就冇佢後生嗰陣咁爆

利申：睇晒佢本書

葉玉卿仲正！

屌你老母，100毛真係閪中之霸
成班傻閪仲爭住like

有個叫啱channel個page都係咁
即unlike

我屌你真係笑到我傻

100 毛依個 post 有講係連登

鄭伊健黎既

好過立場嗰D，偷料唔落credit

屌完一大輪又係無連登仔去踩場…
利：pm屌左

獨家猛料！！！

所有轉載既公司團體 全家上下死清光

點解佢好揀唔揀,揀個最鳩的答案
咩艾米莉咪好

Cap tv分身Cap盾都無落credit

點解唔貼埋呢個post 條link
乜好困難咩？

其實外國咁多華人

可能個鬼佬條女真係叫劉慧卿呢

撞名都唔係咩奇事啦

唔係完全唔可能既，但吹到個鬼佬用google translate中伏又未免太武斷

屌，睇真d原來紋埋佢個樣

當我無講過

樓主啲觀察力

on9

屌，原來係假圖，睇圖片模式無追po

當我無講過當我無講過

原來呢張改圖都呃到幾多人

仲del cm，正仆街黎

笑到我
救命

想點呀你

係聯絡

不如搵次放流料氹班網媒上當

連登仔小氣到

有冇巴打聯絡個鬼佬
應該會7到想斬撚左隻手落嚟

條仆街九成係大陸仔
邊有人聯讀做連

我話佢會好開心
會黎香港搵佢真人多啲

唔俾人打拼音，揀錯字就要俾人屈做大陸仔

仆街 好撚想睇個鬼佬知道真相嘅表情

以後係咪要咩post都加密先得

咁撚仆街都有

打拼音咪係囉

拍過gv

樓豬睇呢d片睇得個仔細

點會留意到

網上近日廣傳一段 2013 年的健身短片，主持問道「你真係咩都會紋上身㗎喎」，一名綠衫大隻仔展示身上刺青。眼利的香港觀眾，一看就看到兩行中文字。一個是「德科达」，另一個則是「劉慧卿」（！？）

寫條友係咪聽錯左attach(好似係) to做tattoo

第一日上連(聯)登咩你

拍GV 我屌 笑死

諗起呢條片

哇屌

右邊個心假左d

笑撚左

毅進星 100

100 毛好賤
copy cat

中伏
好撚gay